要表揚下各位嘅努力！

呢幾日上Reddit，見到有好多反修例嘅post，相信都係香港人寫嘅。真係好有用！唔好話我左膠，我真係想喺度大聲拍手俾咁多位有努力過嘅巴絲打。

有圖為例：

推